一定要佔高地，高地，高地

居高臨下，停車場、橋、辦公室露台乜都好

一定先佔高地！！

一放狗又係退

俾人圍咪撤唔到?

點解要比人打困獸鬥

狗狗強攻天橋用咩守？